雖然做唔住結業係好正常，但希望大家可以俾黃店一個機會

我地知道結業背後總有一個原因，而當中有部分原因喺改變唔到。我地搵咗唔少黃店老闆同有唔同背景義工一齊諗方法去幫助喺困境嘅黃店。

已知即將結業黃店名單

為了減少即將結業黃店的出現，我們需要大家的幫助。如果你知道某一間黃店面臨結業的危機，請填寫以下google form。(需於 內創建該店，或可先於站內搜尋該店 。)

我地收集資料後，大家可以去下面條link搵黃店支持。

如果有興趣參與義工，可以聯絡我地。
Facebook:
Telegram

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推

不如放棄立法會選舉啦

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

推

告急好似睇唔到

Push

暫時未有資料
有資料先會睇到

[行動POST] 簽聯署抗議youtube打壓黃絲youtuber

我地準備好撐告急店

知道有黃店就快唔掂要出聲

幫手推

我個區係街食得黃店先有客坐

想問點幫

俾你老母 唔識做生意就摺7佢啦

再睇結業原因喺咩，如果健康問題或者年紀大唔做，可能就只會話畀大家知，佢幾時結業，等大家去最後支持。

如果喺經營出問題，會做推廣同用問卷方式收集食客意見。之後做一個簡單分析畀佢。如果佢再想要更多支援，會介紹其他黃店老闆做分享或者睇佢需求。但最重要喺佢想改變。

如果結業告急 同 結業黃店 持續有資料，我地會喺其他黃店 貼qr code 吸引大家去支持。

畀次機會

做生意=實賺

落咗黃店結業告急

旺角 花果山 | 旺角 花果山 於facebook發文指鋪頭租約到年尾，可以免費頂手。 #旺角 #花果山 #Facebook #免費頂手 | 分享自 Fact Vote |

認真 好多黃店水準認真麻麻
暫時有水準嘅得Seoulmate

d台式飲品店可唔可以反思下存在既價值？

寫明業主堅持加租咁我應唔應該幫?

喺，幫襯黃店唔等於要貼錢買難受。
我覺得單純做告急未必喺最有用。如果一間黃店去到面臨結業階段都唔打算作出改變，可能結業/交畀其他人做喺一個比較好的結果

飲多無益

未食過咪畀次機會
有更好選擇唔洗勉強自己